見到女神卒眼屎會唔會扣分

大家點睇 女神有眼屎 屎喎

捽屎眼會加分

睇錯屎眼

睇左4次都係捽屎眼

專登上一頁出去再望多次都係屎眼

見佢女神，卒佢屎眼，一定加分

我都睇到卒屎眼

靚仔就加分
不過樓主應該唔係 所以會扣分

屌 第一眼真係睇左屎眼